伊巴：kane可以拎冠軍，他只是需要離開熱刺

「但我一直都在強調——沒有冒犯熱刺的意思，在大球會踢波，踢出好的表現，是跟在‘平常’的球會踢波不同的。我認為卡尼可以得到冠軍，他只是需要轉會。」

去皇馬囉之前咁想買
何況e家一無左牙朗食晒屎咁

肥普同KANE 一齊去皇馬啦屌

廢老睇多啲新聞
人地上年先拎完傑志球會挑戰杯
你當人地流㗎

轉國籍都得

邊買得起

來曼城啦

佢最想拎神射手咋嘛
幾時有講過恨捧盃?

邊有人會唔恨盃

如果係真佢都幾撚自私
即係暗示要成隊波造比佢拎

係咪串緊kane咁易都睇唔明呀

嘩 串到

12m神射手

Harry Claim

串到仆街 kane睇到真係激到紮紮跳牙

一隊熱刺 一隊利

再無冠軍 應該開始散

熱刺依家艾歴臣都拖字訣

皇，巴有意
份約差唔多到期

話就話有信心
大家都明咩事

同樣情況世三
又係拖字訣

皇馬比五億
今次fatfat

轉左會都唔會拎到冠軍 冠軍同榮耀都歸於我美斯神

The 2018 International Champions Cup (or ICC) was the sixth edition of a tournament comprising a series of friendly association football matches. It began on July 20 and ended on August 11.[1] The tournament was won by Tottenham Hotspur.

🖒🖒🖒

btw因為無盃無頒獎官網又無報，所以睇住wiki先